喂許業行你幾時開台畀關愛座同蔣仔佢地玩

？

關愛台？

佢地咁熱血，可以開個熱血台

洗皮台

老弱傷殘人士專用